ND有乜牌子推介?

要圓型

B+w

去邊買好?
之前幫襯開王維基
但佢得ND64 同ND8
同埋B+W 好撚貴
本來想買齊 ND2+4+8
無錢又B+W就買隻8算

去星際睇下，應該有，我就係肥花買二手既

買幾塊都幾係嘢

買塊ND64 好過買ND8到時唔夠用
最多開大D光圈 ISO就啫
我咁諗有無錯

ND64我用MARUMI DHG
ND1000用海大

LEE

Nisi

dn

屙型